{
    "question": "Presiden dan wakil presiden pertama dipilih oleh rakyat secara langsung adalah presiden    plisss jawab mohon\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Jawaban: presiden Ir Soekarno dan wakil nya Moh.hatta</p><p></p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Presiden Susilo Bambang Yudhoyono dan Wakil Presiden Muhammad Jusuf Kalla</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "5-keunikankeunikan-keunikan-desa-trunyan-di-bali-adalah-a-je-366",
            "question": "5. Keunikankeunikan keunikan Desa Trunyan di Bali adalah...    A. jenazah diletakkan di atas tanah di dalam gua \r\nB. desa yang terkenal dengan kesederhanaannya \r\nC. desa yang memiliki struktur bangunan yang rapi \r\nD. jenazah diletakkan di atas pohon besar \r\n\r\n6. cara yang tepat untuk menghargai kegiatan usaha ekonomi orang lain adalah, kecuali..\r\nA. menumbuhkan persaingan yang sehat \r\nB. menghormati usaha orang lain \r\nC. menciptakan keadilan tak terbatas \r\nD. menjunjung tinggi jenis pekerjaan orang lain \r\n\r\n7. berbagai jenis pekerjaan yang dimiliki masyarakat menimbulkan keragaman di bidang...\r\nA. sosial\r\nB. bahasa\r\nC. Budaya\r\nD. agama\r\n\r\n8. Nilai-nilai yang terdapat pada permainan bakiak/terompah panjang adalah...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><h2></h2><h3>1. A. jenazah diletakkan diatas tanah di dalam gua</h3><p></p><h3>2.B.menghormati usaha orang lain</h3><p></p><h3>3.A.sosial</h3><p></p><h3>4.-Nilai semangat persatuan dan kesatuan</h3><h3>   -Nilai gotong royong</h3><p></p><p></p><p></p><h2>semoga membantu </h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "negara-indonesia-merupakan-negara-yang-mempunyai-keragaman-suku-b-634",
            "question": "negara Indonesia merupakan negara yang mempunyai keragaman suku bangsa tidak mudah menjaga keharmonisan dengan keragaman yang ada Jika setiap impian tidak memiliki kesadaran pribadi cara kita menghargai keberagaman suku bangsa adalahmenghargai perbedaan suku dengan sikap toleransi merasa suku sendiri paling besar dan paling pintar menghormati teman yang berasal dari suku yang sama mengayomi teman yang berasal dari suku yang lain \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Omaywa musinderu naniiii! </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahagianya-bahagianya-anak-anak-bermain-meskipun-berbeda-beda-mer-323",
            "question": "bahagianya bahagianya anak-anak bermain Meskipun berbeda-beda mereka tetap satu Indonesia keberagaman yang tampak pada gambar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sikap toleransi antar manusia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keberhasilan-pembangunan-yaitu-kesejahteraan-masyarakat-semakin-m-712",
            "question": "keberhasilan pembangunan yaitu kesejahteraan masyarakat semakin meningkat pembangunan dilaksanakan oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>indikator </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalau salah itu cuma lewat pemikiran aja:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kiri-kiri-atau-karakter-yang-melakukan-pada-diri-individu-disebut-209",
            "question": "Kiri kiri atau karakter yang melakukan pada diri individu disebut akhir individu be individual sc sifat individu dan karakteristik individu tolong jawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:maaf saya gk bisa jawab </p><p></p><p>Penjelasan:ini sd kls brp ya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-contoh-badan-usaha-milik-negara-adalah-908",
            "question": "Berikut ini adalah contoh Badan Usaha Milik Negara adalah . . . .    a. PT. Indofood\r\nb. PT. Unilever Indonesia\r\nc. PT. Danone\r\nd. PT. Pertamina\r\n\r\n\r\nbantu jwbb\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b keknya tapi maaf klau slh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. PT.Pertamina</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>PT.Pertamina Sebuah Perusahaan besar yang menjual bahan bakar seperti Solar,pertalite,premium, dan di kelola oleh Menteri BUMN</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "budaya-yang-dimiliki-oleh-setiap-suku-bangsa-di-sebut-budaya-116",
            "question": "Budaya yang dimiliki oleh setiap suku bangsa di sebut budaya...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kebudayaan daerah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "iblan-pertanyaan-pertanyaan-di-bawah-ini-denga-1-sebutkan-tiga-c-972",
            "question": "Iblan pertanyaan-pertanyaan di bawah ini denga    1. Sebutkan tiga contoh hak terkait penggunaan sumber energi!\r\nJawab: .....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendapatkan hak air</p><p>men dapatkan hak listerik</p><p>mendapatkan hak tanah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nada-adalah-bantu-jawab-ya-kk-kalo-bisa-jwb-ny-yg-singkat-859",
            "question": "Nada adalah....... \r\nbantu jawab ya KK kalo bisa jwb ny yg singkat \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Nada adalah bunyi yang beraturan dan memiliki frekuensi tunggal tertentu.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2><strong>JAWABAN : nada merupakan suara beraturan yang memiliki tunggal tertentu.</strong></h2><h2><strong></strong></h2><h2><strong>PENJELASAN : dalam teori musik setiap nada memiliki tinggi nada atau tala tertentu menurut frekunsinya ataupun jarak relatif tinggi nada tersebut terhadap tinggi nada patokan.</strong></h2><h2><strong></strong></h2><h2>MAAF KALO SALAH :)</h2><h2><strong><em><u></u></em></strong></h2><h3></h3><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-bendah-sehengerjakan-all-dan-pelembar-jawab-3-kekal-4tanyasam-404",
            "question": "1. Bendah sehengerjakan all    dan pelembar jawab\r\n3. Kekal\r\n4Tanyasampala gw bila sa kanang jelas!\r\nali kembali pekerjaan behin dashum pedi panga!\r\nBerliahan lang (x) pada huruf atau pada awahan yang paling tepat\r\nBana naonesia memil banyak ragam homik antara\r\nmenggunaan bahasa peranan yaitu\r\nA Basa Jawa\r\nBahasa Daerah\r\nBahasa Melayu\r\nDansa indonesia\r\nPerhatikan gambar berikut\r\nRumah di samping merupakan rumah ada yang baru\r\nA Aamat\r\nMinangkabau\r\nD. Minahasa\r\n3. Perhatikan formasi berikut!\r\n(1) Kondisi geografis\r\n(2) kondisi ekonomi masyarakat\r\n(a) Topografi dan sifat pluralitas\r\n(4) Indonesia sebagai jalur lintas perdagangan\r\nLatar belakang keberagaman masyarakat Indonesia, ditunjukkan nomor\r\nA (1), (2), den (3)\r\nC. (1), (3), dan (4)\r\n@ 0), (3), dan (4)\r\nD. (1), (2) dan (4)\r\n4 Keberagaman bangunan rumah adat setiap suku di Indonesia denuaikan dengan\r\nA keunikan\r\nC kondisi ekononi\r\nkondisi atiam\r\nD. Wingman ketua adal\r\n8 Mengembangkan sikap saling menghormati seni budaya dan lain merupakan pengamatan\r\nPancasila sila\r\nA Persatuan Indonesia\r\nB, Ketuhanan Yang Maha Esa\r\n0. Kemanusiaan Yang Adil dan beradab\r\nD. Keadilan Sosial Bagi Seluruh Rakyat Indonesia\r\n6. Sebagai peserta didik, salah eatu cara melestarikan bahasa daerah adalah\r\nA ikut serta seminar bahasa daerah\r\nB. berlangganan malatan bahasa daerah\r\nC menggunakan bahasa daerah setempat\r\nD mengadakan lomba tetang bahasa daerah\r\n7 Keragaman jente usaha ekonomi di masyarakat akan menimbulkan keragaman\r\nAsosial\r\nO bahasa\r\nB. agama\r\nD. budaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>no prablemjdjfnfndnjdndjd</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}